［整左片］簡單分析MHW 有咩優劣

各位人日快樂，今次想講下我對mhw 嘅主觀睇法，究竟係咪真係咁神呢？
本人非引戰，只係想舒發己見，愉快討論，同呃下dislike姐。

p.s. 幾時先刷到3粒超心珠呀 hi

簡簡單單圖文並茂唔得，一定要片?

師兄你咁講一講我先發現個標題柒左

多謝意見。本人整開片所以咪整囉，可能有師兄做緊野唔得閒睇片，本人下次會注意下。

有種成日走音既感覺

巴打你把聲笑死我
建議你每日抽少少時間出黎認真讀下報紙

唔講內容,單係咬字已經唔合格

把聲好撚好笑

過左咁多集C記都係唔識整好mh既end game
明明隻驚有咁多怪佢就係鐘意抽幾隻仔作為end game既刷怪核心
以前4G百四就係金C炎王果堆今次就5歷古, 仲要都係無特定專屬素材刷邊隻都冇分別
xx end game反而就無心插柳, 純粹為左一個攞黎showoff既野吸引到人刷哂18隻唔同既超特仲要好有挑戰性

畫面都幾認同特別係火山某幾區太光睇到隻眼會唔舒服, 但呢個同女主靚唔靚唔會話攞黎決定隻game神唔神既因素
btw咁多人比dislike又冇話邊個講唔認同你d咩, 唔會個個純粹都唔鐘意你把聲呀話

另一個post我都有講過 佢個調查任根本冇平衡過
如果每種危險度既歷戰任對應唔同rare既武器龍脈石
根本唔會搞到個個都要焗住打個5隻古龍

講撚到一舊舊咁, bye

Channel blocked

我覺得eyeball 好靚好可愛喎

你條聲帶係咪有事? 真心建議你去睇吓專科